【認真】極左派路線玩嘢計劃，認真討論post

我打算在香港成立一個 列寧主義的 的共產主義政黨，主張世界革命，推翻全世界的所有國家,自然是包括中華人民共和國在內,這樣子肯定是違反憲法.

我認為這是一個非常有效的惡搞方法
如果香港政府聲稱這種極左派的論述是違反法律的話,恐怕中國共產黨的黨員就不能進入香港.

中國共產黨依然堅持馬克思列寧，而列寧主義自然是包括世界革命

另外我要主張廢除私有製 明顯地違反香港基本法私有財產神聖不可侵犯
我更加要 主張人民民主專政要求廢除香港的法院 ,由人民大會進行審判, 完全推反基本法規定的香港特區的製度

具體行動：
1。 打印幾百分共產黨宣言在街上派發派，之後去警察局自首，表示我打算顛覆國家。
2。 主張廢除私有製，明顯地違反香港基本法私有財產神聖不可侵犯
3。 主張對李嘉誠民主專政，提出要於人民大會通過斬首李嘉誠提案
4。 主張消滅地主，人民有權批鬥丁權地主
5。 向第四國際捐錢，勾結外國勢力

目的：
1。透過這樣的惡搞去繼續 消解 中央政府的合法性 ， 讓建制派 不得不去面對一共和二共轉變之間的矛盾。 （如果國家是神聖不可侵犯的話，為什麼我用共產主義去主張推翻所有國家，警察不來拘捕我）
2。這樣的行為可以提供反對派一種彈藥去攻擊建制派 ， 反對派 可以打嘴炮，說為什麼這裏有人主張要推翻基本法，廢除私有製,你們這些建制派不去罵他

大家怎樣看？

你已經係第唔知幾多個人講呢樣野，次次最後都無影

要無花無假嘅共產主義行在地上！

仲有邊個講過？

見你咁認真咁打篇惡搞野
認真答你，"人類個體"無能力憑自己打倒國家機器
而且你論述仲on9過陳雲
邊有人接納並跟隨呀

真愛聯各位成員

知唔知劉曉波邊個

中國修正主義係唔會輸出革命

我唔打算打倒國家機器
只係提供彈藥嚟攻擊政府

on9 過龍先好玩，斬首李嘉誠 你話幾有衝擊力。 on9 還on9, 左派有可多理論支持D on9 結論

無人阻止你，做啦

但係佢話自己仲常馬列派

香港政確咪差唔多

理論應該簡單而且清晰
講幾個例子

希特拉
反猶太人

毛澤東
反階級化

你話屠李+x
無乜說服力，再諗其他啦

資本家=有罪
李+x=資本家
》李+x=有罪

有罪=專政對象
專政對象=斬首
》李+x=應被斬首

醒目就一定係搞一國一制 全面接管
習近平 紅色宣傳畫週街亂貼 貼埋政總門口
商家佬驚之餘 香港 中國政府又唔敢搞鳩你 反對你
仲可以睇下啲愛港力量有咩嘢講
因為一國兩制本身就係一個矛盾

支持，支持樓主拋個身出黎玩野

其實咁都搵得過
義和團式民粹

殺死美國人

支持

有無人知點解真愛聯出過嚟一兩次就無咗影？

同問

咪撚齋講唔鳩做啊屌你

屌 睇咗意大利個派路